進擊的巨人動畫真係諗唔到有咩可以批評

op/ending
bgm
畫
劇情
樣樣都頂級

識變身

AreYouKiddingMe?

不服來辯

全部經費出十集係唔同d

甲鐵城>巨人

駁唔到...

$$$$$$$

普通料黎

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

今季仲未冇啲特別正既bgm

用番上一季個啲都夠

冇錯

等睇又有傻鳩入黎放低句睇到變巨人冇睇垃圾

上季個啲bgm 佢肯用番就正喇

今季d bgm麻麻 得個嘈字 其實上季後期都有少少咁

上季太神，好難突破

op好？

第一次聽麻麻
聽聽下聽上癮
Op2 > op3 > op1

等係漫畫垃圾呢下慘

三笠

幾鍾意第二季個ending

四年先出12集 屌得啦掛

呢下真係要屌
12集根本就係錯

有咁多野要交代 但集數仲要小過上季..
到衣加中段都仲係做緊鋪排

我唔想等多4年先再入正文...

新op 好撚難頂 越聽越柒
反而ed 不錯

呢點真係抵屌

我估佢想等漫畫完埋先再出
預計4季完 當後兩季係半年的話

你諗下如果呢季做半年既話會去到大部份人覺得難頂既文戲地獄中間
到時個尾收到唔好睇又係屌

希望可以好似鋼鍊咁
一完左即刻出哂動畫

鋼煉一野出哂一件頭係爽d既

有d位睇漫畫都唔覺得咁震撼
動畫真係好型 尤米爾變身個幕

有生之年睇到調查兵團對猿巨就得

動畫既價值就應該係咁

甲鐵城啲反角

海賊王動畫冇漫畫咁震撼

分鏡同音樂真係配合得好出色，睇到人好投入

2套孖生兄弟唔洗分得咁仔細

同好

集數少 睇得真係唔爽
等左兩三年得十二集真係屌一聲

乜原來得12集咋

咁少集數... 我覺得好大機會播多1-2季就唔再繼續喇
不過漫畫宜家做到個世界觀鋪排幾吸引

鋼鍊fa我個人覺得熱血做賣點 bgm首首都好正 好多位都好激動 重睇好多次都好正
巨人就劇情做賣點 伏筆一流 但係動畫真係等好耐

精緻既背景建築物、細膩既光影變化、流暢既戰鬥畫面、強大既配音陣容、OPED配樂

啲對白差啲

最後九大巨人幅圖正到

正式加入調查兵團個刻真係好熱血

我覺得鋼鍊劇情好過巨人
鋼鍊一氣呵成 無冷場

好撚正，片尾曲起晒底皮，個人認為片尾曲已經超越左商業製作

睇下銷量啦 有銀唔搵咩
呢套野既人氣過到去鬼佬果邊 即刻已經好搵得

講緊第二季嗰首

點解漫畫同動畫畫功嘅反差可以大到咁

第二季嘅室內，如果有陽光照射，會見到啲懸浮粒子 好正
唔知係唔係叫做懸浮粒字

漫畫都唔係果種方向 不過的確係越黎越hea
前期畫風有種陰陰森森詭異感 有d位真係會驚
可能因為劇情已經明朗化 無必要再用呢d野吸引人
淨係主力投放係劇情伏筆就夠做

巴哈姆特之怒>甲鐵城>一拳超人>進擊之巨人

今季係正，唔似上季咁每集開頭回顧分幾鐘係度拖，雖然為左係女巨人果度完真係冇辦法既

Blu-ray質素仲要更上一層樓

開始個陣係好正 日日追
之後啲劇情去得好慢 已經唔多想睇

始終比唔到re0

集數太少
出完又唔知等幾多年
等個孫燒比我

叫塵

雖然巨人個設定同奧特曼變身相差無幾，但係就正正係咁轉一轉個風格，完全又可以變做一個經典之作

唔明片尾曲有咩特別
聽咗幾次都係咁

好正喎，配埋啲壁畫睇，
通常都飛op ed
今次集集ending都睇埋先滿足

我都覺ed無咩特別 反而上季2首會聽

首ed劇透哂

果陣好似有人話我d品味
明明首歌幾好聽，個畫面又正
雖然劇透